投票率高但小心種票

數字上情況唔錯
不過有幾點要注意：
1. 有傳 #廢老 較多，或許是後生嘅仲未起身。我嗰度就相對平均；
2. 收到多宗報料，票站負責點名嘅職員未有確實用原子筆刪去已領取選票的選民名字。
我認為有種票危機。選民係完全有權要求票站主任監督下職員即場用有墨嘅原子筆劃掉你嘅資料；
3. 天線回報：共匪仍未正式吹雞，應該在中午出動。請各路人馬留意各區老人院動靜，例如有無院舍長者登上車輛 ～ 任何車種，私家車，七人車，貨van，旅遊巴。

#光復香港時代革命
#殲滅共產黨還我美好香港
#香港人加油
#一定要投票